極度懷疑有鬼入侵連登開po！

各位手足保持冷靜
唔好畀啲鬼搞到對依場運動失去信心

話冇你都唔信

遊行都大把鬼啦
呢度點會冇

由6月開始已經大撚把
深夜一堆
前幾日已經有三毛帶風向想係77個陣講武漢單野
意圖失焦

不分化
唔好俾人帶到風向
大局為重
一齊推正經post

建議大家block曬fake要人post嘅樓主先
有殺錯無放過 唔好比三毛得逞！

唔值得開post，根本就大家都知既野黎